---
title: 十戒
layout: post
lang: zh-Hans
category: ten
depth: 2
date: 2011-03-21 00:00:50
author: 文心玲
---

### 回五十
像是有股火焰自身下点燃，原本的睡意顿时全消。 

当弃天帝的唇含住欲望源头时，从他的唇逸出似乎不属于自己的呻吟声，他咬住下唇不让声音再次发出。 

『…… 恩啊……』 

有生以来苍第一次希望自己不是将要失明，而是失声！

虽然失身与失声念起来没差多少，但他就是受不了那种魅惑又放荡的声音从自己的口中吟出。 

苍双手捉紧床单，大力扭着，彷佛可以借着手里扭紧布料的感觉摆脱身下一阵又一阵的快感浪潮袭击，可惜他还是失败了。 

就在他要弃守的前一刻，刻意撩拨野火燎原的人却停住动作。

苍靠着手臂半撑起身，他原本想问为何停住，又觉得此话问得很像希望弃天帝继续，一时之间他只看着弃天帝异色双眼，唇瓣开合却没有说只字词组。 

『你想问我怎么停了，对吗？』

弃天帝有点坏心地邪笑，苍偏过头哼了一声。

想玩欲擒故纵的老招，让我比你更先失控？哼，我偏不买帐！

『谁希望你继续！』话一出口就后悔得想咬舌，转头果不其然看到得意的笑容。 

弃天帝的笑容太过碍眼，苍立刻想着该如何反转劣势。

他看见弃天帝只解开衬衫上衣的衣扣，哼，居然趁他迷迷糊糊快睡着之际把衣服都褪了，自己却穿得衣冠楚楚，还有天理吗？

他的唇角微扬，接着两手一伸推倒弃天帝，反守为攻！ 

刚演完的剧本上有段旁白写着：以攻制攻！ 

兵法也有云：进攻是最好的防守！

『苍？』 

突然被苍猛力推倒，弃天帝相当迷惑。

苍得意地跨坐在弃天帝的身上，扯掉他的上衣，右手食指与中指合并挑起弃天帝的下颚，学他一般坏心邪笑说道：

『意外吗？哈，你难道不知道苍之一字有无限可能！』

弃天帝故作惊讶地啊了一声，然后挤眉弄眼一副娇羞样说道：

『那，人家今晚是你的人了，要对人家温柔点，恩？』

噗哧！

苍得用力拧一下大腿才能忍住笑意，他不能笑，如果这时候大笑那反攻大业就破功了。

看到苍很用力拧大腿，弃天帝微皱眉头，苍不觉得疼，他可是会心疼。

『苍，你不继续吗？』

苍的双颊已经因为憋笑而胀红，他不能说话怕一开口就是大笑不止，他只是点点头，丢一个自以为很邪恶淫荡的眼神吓唬弃天帝，然后就低头开始解开弃天帝裤头的皮带。 

然而苍以为很凶狠的眼神，在弃天帝看来却是能挑起他征服欲望的挑逗。

但弃天帝并不心急，他乐得享受软玉温香为他宽衣解带的服务。 

这一头苍却被弃天帝的皮带头困住，完全找不到解开的方法，他不禁在心中很没气质地暗骂母牛的英文，没事作啥买高级皮带，难解得要命！ 

苍学习到当个好攻君并不容易，第一课便是要学习如何快速解开所有衣服裤子！

好学不倦的苍仍努力尝试，但被苍当成学习实验品的弃天帝却快按耐不住。 

苍的长腿在他身上磨蹭着，他都快被欲火燃烧殆尽，而那罪魁祸首还懵然不觉地径自快乐研究皮带的解法。 

喀答一声，皮带的自动开关被苍找到而打开。

『解开了！』苍开心地拍手，身子也不经意地晃动。 

终于，弃天帝的耐性被最后一根稻草给压垮。 

他翻身将苍压到身下，沙哑的声音询问着苍：

『苍，可不可以让我爱你？』 

苍眨了眨眼，他原本想回：不行又如何，难道你又想强迫我？ 

但看着弃天帝快隐忍到爆裂的神情，他又怎么忍心继续整他？

苍选择无声的回答，他将长腿曲起，手臂攀上弃天帝的肩膀。

弃天帝深吻着他的唇，他亦响应。

他放松全身让弃天帝顺利以手指进入润滑，然后抽出手指，取而代之的是狂野的进犯，每一次深入都令他浑身颤抖。

仔细观察苍的反应，弃天帝亦握住了苍前端敏感处，然后满意地听到苍再也无法压抑住的一声声呻吟。

苍太过压抑自己，而他希望能卸下苍所有防线，让苍毫无保留在他眼前展现一切真实。

最后一次猛烈的占领之后，他抱住亦是同时释放的苍，抚摸着苍微冒细汗的背脊，在苍耳畔轻声说道：

『你知道吗？我好爱你，爱你爱得想永远占有你，永远不放你走。』

边说着他埋在苍体内的昂扬还顶了两下，惹得浑身无力的苍又燥热起来。

苍摸着他的脸，将自己的额头贴在弃天帝的额头上。

此刻的他们身体相连着，额头贴紧感受爱情的烫热。

陷入爱情的高烧里，比任何感冒病毒都来的烫热强烈，没有任何特效药能让他退烧。 

苍由着爱情深埋在体内，任爱情的高烧不退，烧尽他所有压抑与理智。

『永远我承诺不起……我只能给你我的现在……你没有拒绝的权利……』

唇瓣压上他的唇瓣，他不给予回答的机会。

窗外星光灿烂，房内又起另一回的缠绵，悱恻着暧昧难分的爱恋。

我爱你，所以给你我的现在。

至于太过遥远的未来，我承诺不起。

苍闭上紫眸，在弃天帝怀中轻声喘息。


